其實會唔會有人夾份租studio

啱啱起步唔會負擔到好昂貴嘅租金， 唔洗好大，300呎都夠 ， 究竟有咩途徑可以搵到一個正正常常嘅人夾，怕遇到啲走數咁我就仆街啦
有冇人夾過可以分享下心得

有人夾都可以tg 我，做咗朋友吹下水都好

推

錢銀野， 熟嘅都要諗啦， 仲要唔識

我學師個攝影師個studio越搬越細

亦都係因為錢銀所以先要同人夾

仲學師？ 咩事？

正常都會夾
利申夾過Studio

即係炮房

300呎Studio?
夾就夾夠1000呎啦，5個人分每人幾千

租貴囉屌

夾一個已經危險 仲話幾個

返去感情台啦你

師兄期間有冇發生過錢銀瓜葛

無，反而係業主一次加Double租清走我地🤣🤣🤣

業主正仆街

我用黎練鼓 你用黎影相
有冇得諗

其實最好係咁

一個鼓室景
一個Coffee景
床景
Home景
加埋背景紙
岩岩夠分

大約幾錢左右

有興趣

我都煩緊揾Studio
Fine Art fresh grad 想揾個地方靜靜地畫畫同方便整大件既野

300呎 師兄好似諗多咗

我發現都好多人有興趣去夾租，但如果3、4人夾，會唔會太煩？

最好有合約白紙黑字講明啲細則

好多痴線佬搵我

我係真絲 唔好再叫我巴打

搵唔到你喎

錢銀瓜葛千祈唔好搵好朋友夾. 最壞情況唔會冇咗個好朋友.
唔熟先好. 乜都白紙黑字寫清楚. 唔使乜都諗"呢D 嘢大家好朋友使乜講明"

Add唔到你 依家都搵緊

改咗名lu 都keep咗兩日啦

300呎，你影到D乜？？打開把遮，落兩隻腳都無位啦？

我淨係想擺張枱放個電腦比我安安靜靜咁打機

有年人肯同我夾

咁叻你同我啲客講

好多人都諗住係咁， 但其實每個月筆錢畀你咁畀租，我寧願係拎去課金

你一個月肯比幾錢, 一次交一年租得唔得

好呀，你俾你個客電話我丫。

我做開拍野都想搵地方放野&拍下野

細個夾錢租過工廈做band房，不過夾夾下就會有人開始走數，之後就不歡而散

巴打搵邊區？

我自己都搵緊
主要睇緊觀塘區

我都有興趣夾 不過希望係港島區
有興趣tg我

睇價錢啦
兩三千都ok既...

兩三千囉
但三唔識七一次過比一年有啲窄
半年可考慮

半年岩我心水

樓主係咪租工廈？

係呀

點聯絡你

Telegram搵你唔到喎

天真，三叫都不了，何況係五哥

咩區

300尺影藍幕就夠嘅